---
title: "aborsi"
date: "2005-03-03T21:13:00+07:00"
---

Bukan gw yang mau!

Tadi ada user yang nanyain soal printer, dia nanya bisa warna apa kagak
printerna, ya gw jawab aja kagak, soalna disini kan kebanyakanngeprint
teks doang, lagipula, kalo print warna harga perlembar bisa ngelonjak.
Gw saranin, kalo mo print warna di *eurika* aja, tp dia bilang yng mo di
print ada di imel na dia. Ya suddddddd.. pake aja dulu interna baru di
save ke disket, lalu di print di eurika.

Cuman keknya dia mikir deh, soalna dia butuh cepet, tus buat tugas juga,
dia nanya: kalo di print hitam putih jadi gmn yah?, ya di test aja mbak,
coba deh mas tolong di print 1 gambar.

Pas gw samperin ke meja nya dia.. liat gambar2 yang membuat gw mual, gmn
gak.. gambar yang mo di print nya itu gambar bayi2 yang kena aborsi! ada
yang masih merah penuh darah, ada yang udah 3hari. ada yang patah. ada
yang pecah, ada yang sama sekali ancur, ada pula yang baru berbentuk
kepala... :( :(

Anyway, gw punya desktop baru.. liat deh

[![t_desktop.jpg](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/t_desktop.jpg)](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/desktop.jpg)

klik buat memperbesar
